是日晚餐(好好味)

美式經典熱狗，條腸辣辣地唔錯的

肉醬薯條(極力推薦，可惜唔記得影)
非常好食，好脆口、熱辣辣，入面的薯仔又唔會有雪左好耐嘅感覺，又唔會好似出面的鋪咁太粗影響咗口感，咸咸地，非常鐘意，一定會再試

最後係店主請我食的甜品(非賣品)

邊度?

邊度？

店主請

我都想食腸

褲妹 你咁撚肥仲食呢D高熱量食物,唔驚棺材都放唔入你咩

how much ?

45連coke

西九龍中心

可能因為我靚女
利申偽娘

sorry 唔小心插左支匙羹喺上面，無心

有啲特製棺材放得落，有心

你牙簽仔求其搵條都粗過你啦

褲妹 小心屍氣積聚,成套棺材大爆炸

你未死我未捨得死住

最想食個著條

我下次去溜冰順便試多次，熱氣都係咁過

好正喎好似

講緊你呀on9，閱讀障礙牙簽仔